曼聯同愛字頭場波不如改做mma，一邊派兩件出黎打？

首先係曼聯，我建議派出普巴同埋麥龜

有睇開曼聯都知，呢兩位選手雖然係足球員，但係球場上面都不時顯露佢地係巴西柔術同桑博方面既鎖技功力，估計以地面戰見長

至於利市一哥，我建議派出碧福特同迪尼，呢兩位雖然地面技戰力一般，但係擅長下三路功課，專攻low kick，可以對對手站架做成好大既破壞力，連熱刺拳王阿里都比碧福特打到節節敗退過

至於裁判，可以直接邀請尋日車曼大戰既ref 艾堅遜

與其睇兩隊係場上陰陰濕濕，不如開宗明義打mma，好睇過兩隊波係到妹

提醒翻龜隊長，mma入面撩陰腿係犯規

熱刺都想參戰

有咩人選

應該幾好睇

猁呢？

呢下起飛腳幾有Masvidal 5秒ko既feel
如果識得轉用膝頭應該可以佔一席位

旁述可唔可以請資深mma選手pepe同沙皮狗

下面張圖邊個黎？
黑山？

會唔會兩個caster自己係場邊開片

我曼派出名叔 逆 夢 dalot應戰